有冇人好欣賞利迷嗰種平常心同冇所謂既態度

贏夠啦 想俾其他人贏下

有肺炎 唔洗周圍去仲好

咁好心佢哋畀其他人贏下英超啦

曼迷個平常心值得人欣賞多啲

比左好多年

我地年年英超都讓比其他人贏下
難得有年我地自己想贏都比人jer住哂

俾左廿鳩幾年